[社會主義] 華為上門警告馬拉Youtuber

馬拉Youtuber因實話實說，Mate30pro起馬拉用唔到Google服務，比華為上門警告。

估唔到中國特色主義傳到入馬來西亞

前傳

後傳

11.2 維園見

甴近平

勞資糾紛？